% @Source SC
% @Difficulté 1

Pour chacun des situations suivantes, traduire l'information donnée par~:
\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}[label = \textcolor{colorPrim}{\textbf{(\alph*)} }]
    \item  une phrase,
    \item une représentation avec un axe,
    \item un intervalle
    \item une inégalité.
  \end{enumerate}
\end{multicols}\bigskip

\textbf{Situations}~:

\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}
    \item L'ensemble surligné ci-dessous~:
          \begin{center}
            \begin{RepIntervalles}[xmin=-5,xmax=2.5,Unite=auto,Graduations={-5,-4,...,2},Valeurs={0,1},Largeur=5,Police=\scriptsize]
              \tkzIntervalle[Type=FO,Couleur=colorSec,Decor=fond]{-3}{*}
            \end{RepIntervalles}
          \end{center}
    \item L'ensemble des $x$ tels que $x\geqslant-3$.
    \item L'ensemble des $x$ tels que $-\frac53<x\leqslant1$.
    \item Ensemble des réels strictement positifs.
    \item L'intervalle $\interof{-\infty{} 7}$.
    \item Ensemble des réels strictement compris entre $-10$ et $-2$.
    \item L'ensemble des $x$ tels que $x<0$.
    \item Ensemble des réels supérieurs ou égaux à $-\frac13$.
    \item L'intervalle $\interfo{\frac12 \frac34}$.
  \end{enumerate}
\end{multicols}